均益大廈三期完成強檢 約1800名居民檢測沒確診

西營盤德輔道西均益大廈第三期上午約7時完成強制檢測行動，截至凌晨2時，大約1800名居民接受檢測，當中沒有發現確診個案。

自上午約7時起，「受限區域」內已進行檢測的人士，如能出示陰性檢測結果電話短訊或配戴手環以證明接受強制檢測，可在向人員提供個人資料後，經由指定出口離開。

政府在「受限區域」內派員到訪大約775戶，當中約70戶沒人應門，包括一些確診個案和可能已經接受隔離的住戶，亦有可能部分單位是空置，會採取措施跟進。